-Pertama buka bash lalu npm install
-Connect kan devices ke PC, dengan cara buka setting devices dan buka opsi pengembangan, buat nyala debugging melalui USB

-Mau jalankan di android "react-native run-android" ketikkan di bash jika ios, ganti androidnya ke "run-ios"


File yang mau di perhatikan

./AppNavigator.js => untuk mengkoneksikan beberapa file



./reducers/index.js => untuk mendeklarasikan semua redux




./store.js => untuk menggabungkan semua redux, untuk di kirimkan ke ./App.js ( tidak usah di ubah )



./reducers/reducer-counter.js => untuk var" dari counter yang akan di share di sini bertugas untuk mengubah value dari variable itu sendiri, tidak boleh di tempat lain




./action/counter.js => untuk function yang akan di share




./src/CounterApp.js => file yang akan di jalankan terlebih dahulu, ada 4 button Decrease, Increase, NEXTPAGE, ALERT di sini ada 2 jenis var, var sendiri dan var dari redux yang di share




./src/nextpage.js => file yang akan di jalankan ketika button NEXTPAGE di tekan dan akan mengambil nilai value dari redux